37歲地盤工被捕 涉發放「被拘留者虐打致死」流言

網上不時流傳警方於近月反修例風波中「打死人」，警方多次澄清亦未能釋除疑慮。警方今（16日）就相關事件拘捕一名地盤工，涉嫌「煽惑他人作出非法集結」。

有組織罪案及三合會調查科總督察劉雲達表示，警方於今早7時到葵涌邨逸葵樓一單位內，拘捕一名37歲報稱任地盤工人的男子，案情指該地盤工曾於網上公開平台發放虛假言論，包括指控警方曾把「被拘留者虐打致死」的流言，藉此煽動其他人包圍政府建築物。劉稱案件正在調查中，不方便透露被捕人士具體的網上言論，僅指已檢走其電腦及手機作進一步調查。

據悉，被捕地盤工並非社運人士，鮮有活躍於近期的反修例運動中。

嘩
咁連登起碼拉一半

突顯 VPN 嘅重要性

Babycondom啲jm

Facebook ?

流言

我覺得係真

幾時拉話衝警總 個位女警belle lo ？

以言入罪

連登出賣我地?

補圖:

乜你咁好記性

係嘅話，成個連登嘅人都拉曬啦

連登server係外國, 除非連仔出賣會員, 否則查唔到

用discuss/babycondom就危險喇

放上熱線

fb

VPN 已開

佢fb講

文字獄

被支那人hack?

起佢底

如果我被拉或者被自殺．就係連登出賣咗我

兩女警疑於社交平台煽動他人犯罪 網民：好不安呀

去過就知係五毛樂園, 連版主都係五毛, 實出賣會員資料

不合法證據法庭唔會接受
合法證據係指法庭下令交岀用戶資料/連仔主動交出嘅資料
而外國server就香港法庭無司法管轄權

但另一個可能性就係你曾經係連登留低好多同現實有關嘅資料(email address,地址,etc) 令到個帳戶持有人好易被identify到，從而申請search warrant, 跟住狗搜屋時你部電腦又好不幸咁登入咗個ac證實咗係你

同大陸一樣 講壞話即拉

文字獄來了

可能真心手足
唔記得轉Ac
更有可能係安插狗屋嘅臥底

（再黎）打工仔同我入黎！！星期五各區lunch time快閃遊行！！

好撚驚呀你老母

咁卧底呢？

張狗相想點

新加坡咁

咁就唔知lu

香港人要好記性
寫定小氣簿等清算

禁法庭要查清楚到底係咪真係有拘留者被打死，先可以決定被告人有無罪

全力支持法庭調查

咁好快唔係流言

嘩 以言入罪

100%告唔入

推

未經敵人證實嘅事實

其實咪又係事實

你咁樣係唔會令我驚架.jpg

永遠都解決唔到既輪迴

香港政府做嘅野有真。攬炒feel

好似覺得外國單單制裁佢地唔夠

都係個句

If you burn,You burn.

又話香港仲有言論自由的

全部市民都係比警隊煽動出黎

次次都fb 出事都仲敢多on9用

証明到真係死過人就可以救到手足

連登神探請出動

驚到咁即係有啦

如果證實到真係有「被拘留者虐打致死」
咁係咪放得

告警察打死人會被捕

出賣係6月既事啦
係佢拉唔拉你嫁姐

呢d又冇事既

連登server係外國咋喎但間嘢係香港註冊 有搜查令既話佢咪一樣要交人

擺明就係一味靠嚇, 告得入至奇

尋釁滋事罪登陸香港

亂拉一通

班藍屍個個叫殺人又唔拉

我要殺警，拉我未？

黑警死全家啦

告咩?
洩漏國家機密?

假嘅你又拉?
燈中事實

喂
咁你班狗點證明無打死過人
而肯定人地散佈流言先?

我重就住就住有啲野唔講tim

總督察劉雲達

dadfindson搵唔到

Cls

痴撚線

根本依家係就大陸

各位記得戴頭盔

on 9 當秘笈。拉完就唔會傳咩，白撚痴

羅范椒芬鳩吹女示威者做天使又唔拉？

呢件事其實好嚴重

屌你老母 一睇以為係大陸

應該唔係 香港應該無fruit of poison tree依個概念 所以都可以用得（美國有依個concept所以唔可以illegally咁攞證據）

咁警方可以証明自己冇做過？
1. 發放831太子cctv 來澄清
2. 公開交待所有自6月拘捕人士的生死狀況
3. 解釋點解被捕人士打直入打橫出？尤其新屋嶺的被補人士，可以開過大型記招，包括埋律師，醫護人員，被捕人士講解補捕到上庭經過......警方如果處理手法正確，唔應該怕被質疑，應該大膽面向公眾，釋除疑慮嘛⋯⋯

係連登呼籲？

點證明係流言？？

首先證明無打死人先

真心想問如果連仔唔會出賣既話點解咁多巴打講錯野要自爆/要求del po？

啲藍絲點算
之前先話啲狗斷j 係咪想咒死呀sir

真話唔俾講

幾十萬人拉9晒

拉入去虐打至半死
半死又拉唔拉

話新屋嶺已經得

班狗就夠膽放新屋嶺cctv做證明

係咪用wechat？

Push

有冇英文版新聞？

文字獄？？？

聽講鳩硬sir 兼職地盤

個別事件，不作評論

講真果句，差館有無CCTV又無王館，打死人有咩出奇呢？
利申：到時死人咪懶佢自殺羅

仲有李力持叫人衝中聯辦

阿Sir 對眼登到咁痕，係咪手痕呢？
利申：記者唔好行咁近

死黑警作嘢又點？屌

好驚驚呀

VPN 的重要性

你係無做怕咩人講
而家以言入罪即係～

網上報案有無用？

你老味同大陸咁用尋釁滋事罪告有乜野分別
有理冇理拉左先
咁以後個個話831死左人既都要拉 因為造謠生事 煽動他人

又唔見佢拉左話示威者係天使既䑛共廢中喎

無

尋釁滋事 造謠罪呢啲好成功咁同支那接軌

所以連登每三四日Force logout 係最好

咁要拉埋羅范
佢哩個慰安天使都煽惑緊人上街

雙重標準

屌

係起碼香港一半人

打到黎喇
網上文字獄😱
已經同大陸同步喇仆街
即刻申請vpn
有邊隻cp最高又安全🙏

「煽惑他人作出非法集結」似乎係萬能key想入邊個都得

同大陸一樣打錯字、或forward敏感資訊
就有國安即黑警拍你門😱

NOW個中彈車長係被拘捕後被虐打兩個鐘係事實啦係話? 鑊鑊都係咁處理,無打死人先係怪事.
根本整個警隊都係零信用,民意係負值, 係組織做多場非法反人類犯罪活動.
尋日眾議院多名議員已經有相關陳述.
國際軍事法庭係無可避免.

一早講左，不過香港人唔醒咁解。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁都拉得?

指揮部

巴打喺外國？

除非連登假意被hack,
流出contact,

protect yourselves,
dont trust any middle man.

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S. 每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權，
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

已裝左nordvpn🖕
fuck popo

拉哂咁多位啦屌你老母垃圾黑警